世界盃重話加到48隊........

一大班魚腩踢西波
到時邊個重想睇

羸國入世界盃機會高咗咁多
你當13億人口流架
大把羸國球迷爭住入場睇波

加到48 隊都同贏國無關

你估真係想睇好波

你依句傷咗羸國人民嘅心

加左果16隊囉嘅國家囉

世界杯本來就無歐聯咁好睇
吸引下啲忽然球迷啫

歐聯年年有，世界盃又四年一次，重視度變高左好多

歐國最好睇

賺下錢姐

加到64隊都入唔到啦，遲下納比都死撚埋，根本已經冇人再教得掂

加到全地球參賽，強國都出唔到16強架啦

學南韓當年操控賽果咪得囉
羸國咁有米

幾多隊都冇用，來來去去都果幾隊爭

千金一揮主辦仲快

本身外圍賽都黑左烏雞

歐國改左賽制隊隊死守搏和1分波喎

要學南韓黑幾場先夠

打和 大家開心齊齊有得踢世界盃 super

2018世界盃tg交流group

又開tg gp 討論...........

屌你老母